覺唔覺連登d勸世文撚煩到仆街？

三日唔埋兩日就見到d post係到屌咩連登低質
次次屌撚完就成堆正皮
丫仆你個街比正皮有咁撚多人係咪即係直線屌自己低質既意思？

岩呀

因為個個都覺得, 低質既唔係自己, 係人地咋嘛